====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai donc progressivement utilisé des croquis issus de carnets de voyage alliant des vues rapides , dessinées en marchant ou en roulant .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

